{
    "Lymphoma Auxiliary Diagnosis System": "淋巴瘤辅助诊断系统",
    "greeting": "你好，世界！",
    "Patient Register": "新增病人",
    "Patient List": "病人列表",
    "Patient Info": "病人信息",
    "Patient Information": "病人信息",
    "Setting": "设置",
    "Shanghai Ninth Peaple's Hospital": "上海第九人民医院",
    "East China Normal University": "华东师范大学",
    "Name": "姓名",
    "Birthday": "出生日期",
    "Gender": "性别",
    "Phone number": "手机号",
    "Medical record number": "病历号",
    "Basic description": "基本情况",
    "Auxiliary Diagnostic Results": "辅助诊断结果",
    "Diagnostic indicator": "诊断指标",
    "Image uploading date": "影像日期",
    "Upload orbital lymphoma MRI images": "上传眼眶淋巴瘤核磁共振图像",
    "Support .nii.nz format": "支持.nii.nz格式",
    "Upload": "上传",
    "Register": "录入",
    "Condition description": "病情描述",
    "Reset": "清空",
    "Are you sure delete this patient?": "确定删除此记录？",
    "Intelligent model predict": "智能模型预测",
    "Action": "操作",
    "Detail": "详情",
    "Delete": "删除"


 
    
    

  }
  